[第1次養]點樣教岩隻貓用貓砂?

2個月大既貓B , 接左佢返黎1個星期
好快同主人熟絡 , 所有野都順利既 , 有玩有訓
第一日就自己識跳入兜入面痾屎尿 , 好開心
食就食濕糧為主 ,係乾糧唔肯食(浸軟左都唔肯), 但呢2日D屎正常

問題黎啦.... 佢痾完諗住撥返D砂去後面 , 前爪係咁R
但係個屎忽同後腳就坐住舊屎 , 係咁潑向自己個心口度
跟住就成日都係腳印

有冇辦法去教岩佢呢??

貓貓

多圖啦

以為你話佢完全唔用
無架啦佢一痾完抆屎或者抱起佢唔洗佢埋囉主人
有機會大大下啲腳仔無咁短會改善

身教
PS 多圖

多圖

扯左

親自示範 💩

我真係有親身示範
佢又好鐘意貼埋最角位去痾 , 搞到旁邊都有
我有捉住佢隻手仔 , 係中間挖窿 , 又潑返埋舊屎
然而並沒有甚麼撚用是的!

親身用一次

屙比佢睇

大左可能會好D
依家一聞到臭味就捉起佢抆屎啦

冇人問個盤幾大

我隻貓細個都係咁 冇計 一係換大少少貓砂盤同放多少少貓砂 睇下有冇改善 同埋一定要捕住佢地屙完抹腳仔 bb貓係好傻仔 好易踩屎 宜家8個月大已經再好少再踩到屎同埋識埋砂